拜仁市場總監諷刺C.朗：他狀態肯定下滑

C.朗拿度加盟祖記是今夏轟動球壇的一件大事，許多人都對他轉會後的表現非常期待。但並不是所有人都看好這位葡萄牙巨星。拜仁市場總監瓦克爾認為C.朗拿度加盟祖記後狀態會很快下滑。

「從市場角度來說，這（筆交易在拜仁）是行不通的。也許在其他球會可以，但在我們這裡不行。因為我們相信一個足球運動員自身的品牌價值不能超越一傢俱樂部的品牌價值。」

「基斯坦奴-朗拿度離開皇馬，去了祖記，但是他的狀態不久後可能就會下滑。」

此前，華古爾還質疑過C.朗拿度波衫一天賣50多萬件一事：「不會的。當你多年來與其他球會進行交易並和外部商店保持合作，所以在這方面你會很有經驗。你會很清楚一個球會到底賣了多少件波衫。」

「這個數字絕對不可能，不可能達到50萬。」

此外，他還表示拜仁並沒有嫉妒祖記：「我們對我們擁有的東西非常滿意，我們正在打造拜仁的品牌，而不是某位個別球星的品牌。」

又關拜狗事 C朗得罪拜狗咩野
咬住唔放

酸到傻

好煩

都成34歲

多嘴狗 輸比蛆就好笑

但是他的狀態不久後可能就會下滑

依句冇得輸
牙朗成34歲, 狀態一定會跌, 睇跌幾多姐下

祖記買d 老野/ 棄將係有一手
罷踢既泰維斯，艾夫華，普巴，派路

酸

拜仁比C朗入左咁多粒 梗係要串返佢幾句先啦

怨婦拜

煩膠

拜仁可唔可以收下皮

佢地d高層仲痴線過利狗

酸撚到

疤狗全面進場

以為王騎

近呢幾年拜狗比牙朗中出左咁多球 變怨婦唔出奇

笑4

以為王騎開po

拜狗躝番去睇番德甲有咩人好買算啦

拜狗

拜狗王騎

到時再老左狀態跌，入少幾球，
就走出黎話自己之前講得冇錯，冇得輸

嘈撚到

呢句我由佢30歲開始聽緊